如果屙左舊好辣屎眼嘅屎，立即放舊屎入口，會唔會食到辣味？

假設早上食咗個大辣譚仔，
夜晚屙返舊辣屎出黎，馬上放入口食會係食到幾多成嘅辣味呢？

On9

辣屎眼唔係因為舊屎仲辣
而係因為你屎眼損左囉

Btw飲食台

平時大辣個湯底咪咁嚟囉傻鳩，你都係食緊人地啲屎

原來係咁。
成日覺得係舊屎有辣味，辣到個屎眼肉。

on9囝無樣睇

係辣椒素刺激到個屎眼

你試下

實際要食過至知

利申: 未食過

有機會

Try

聽日房東的貓

你屎眼有味覺？

辣係痛覺黎㗎，聰明豆

我試過全日食荔枝, 之後D屎細細粒, 係馬桶都一大浸荔枝味
你可以試下食呢D屎呀, 樓主

有機會體驗下先！

你去科學館行一次